
# README
Сайт не доделан, не хватило времени :(

Что сделано: 

- Использована модель MVC
- Использованы фреймворки
- Запрет/разрешение просмотра для гостя
- ООП
- В посте указан автор
- Есть возможность поставить лайк. Лайки суммируются, можно посмотреть, кто поставил
- Пользователь не может редактировать или удалять посты других пользователей
- Добавление постов с прикреплением изображений
- Отображена дата публикации в формате дд.мм.гггг чч:мм
- Реализовано редактирование профиля
- Реализовано добавление/удаление собственных записей
- Реализована загрузка файлов на сервер с проверкой MIME типов
- Алгоритм шифрования паролей реализован собственноручно

Не сделано: (из за нехватки времени)

- Подписка на пользователей

Доступ к сайту осуществляется по ссылке /public

Чтобы перейти в профиль пользователя необходимо открыть ссылку /public/profile/{username}

Данные для подключения к БД находятся в файле /app/helpers/db.php
